張建宗回應甚麼是最大民憤時表示無民調在手

13.11.2019 16:14
政務司長張建宗在立法會表示，社會的民憤是多方面存在，亦有深層次矛盾，可能修例事件挑動舊的民怨，例如房屋、就業、貧富懸殊等社會公義問題，都有機會引發風波，他承認有市民對警方執法有意見，但警方也有困難，當有治安問題，警方必定要回應，同時亦有市民埋怨暴亂持續，為何不可將暴徒繩之於法。

張建宗被問到，是否知道社會目前最大的民憤是甚麼，他表示沒有民意調查在手中，如果議員有資料可以提供政府。

都唔知畀咩反應好

班官而家連扮吓嘢都費事，成班都唔識轉彎，佢哋個腦係咪唔識轉，咩叫「無民調在手」，on撚99咁做乜柒啫，真係唔敢相信一個一個月拎三十幾萬人工嘅政務司司長居然喺呢個時候重可以講埋晒啲咁嘅嘢，無眼睇

算啦 你估佢唔知咩 一路扮傻 想spin到自己唔關事之嗎

呢個基本問題都唔知就同我收爹啦仲出黎獻世

一個政府連民意都要睇民調表示你outdated啦, 番歸啦阿伯

到呢個時候重想自保應該冇乜可能啦，做得呢個位絕對無可能置身事外

呢啲「以已無知為榮」嘅阿叻你老母係冇分別

政府個個都想置身事外 就成班一齊欖炒

狗官, 香港養大你起度賣港

咁搵荷蘭叻去坐佢個位都得啦

五個月連民憤最大係咩都唔知

用返李家超句嘢答佢就啱喇

佢一早唔做呢個位就冇事，做我呢個位就預咗有可能有呢啲風險

5個月喇 你做緊乜尻

佢極有可能瞓著咗，如果唔係就應該係老得濟有老人痴呆腦退化乜都唔柒記得，如果唔係佢冇可能喺呢時候重講啲咁嘅嘢嚟火上加油，咁講就更加激起民憤，當林鄭一鳩樣

無睇香港民研

即係話政府平時掌握民意係憑想像，唔係事實數字

睇左依條片在講啦屌你老母

過左五個月都仲未做過民調

冇民調咪繼續罷佢老母
睇下你有冇民調

你估佢真係唔知咩
佢扮唔知咪可以繼續講好多人支持政府囉

我覺得光頭宗又好間接咁提醒大家721

唔係，其實搵是但一個坐佢個位都得喇，問乜嘢都答「我無民調在手」 咁直頭唔使請人啦，電腦AI，甚至乎寫個電腦program係咁loop咪得囉

package test.loop;/** * Hello world! * */public class App { public static void main( String[] args ) { while(true) { System.out.println("甚麼是最大民憤？"); System.out.println("我無民調在手，我唔知道"); } }}